如果25古咁都入到利物浦龍門，全裸旺角一周

不走數

死撚開啦屌你老母閪死窮撚 你撚有錢買衫咩傻閪 不死鳥風褸都買唔起啦

醉

抄名乞衣仔

仲要死入嚟波台
你話條乞衣仔低唔低賤

唔使全旺角

旺角道都算你找咗

你條乞衣仔唔係不嬲都無錢買衫
洗撚開post賭
你日日都全裸緊啦

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“7”個新名 : 平凙唯（連人名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔
(第“6”個新名 儲錢要供824)

垃圾乞衣仔你上水未？